老老豆豆 黑警先最唔想運動收皮 因為平靜落黎佢地就無利用價值

班撚屌而家想玩集體負責
只要仲有少少「亂」，佢地就仲有價值唔洗做condom
係人都知要想平呢個局最簡單就好似乾隆留返和珅一樣 （讀下歷史啦毅進仔）
呢班19 condom 仔比人割只係遲早既事
班撚屌尋晚就同你炒返熱佢
反正一日仲有「亂」，
做野唔洗上身 （唔係覺得佢地會諗到咁長遠，呢班正宗腦殘淨係諗到眼前利益）
又要有OT錢 仲可以扮到高人一等咁樣自我感覺良好
而家點叫停班狗 根本唔受控制

呢一點係港共同支聯辦欺上暪下再唔正視
香港只會加速攬炒
維尼一定好快收皮

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難